需要更新才能在這部iphone上使用流動數據

屌你迫人更新既

iPhone 7玩完啦？

搵律師告佢

先用得兩年

7就拎去天才直接換部。

我唔想用iOS 13有罪咩？

更新/換機

有得直接換過部新？
定係屌你母
只係換過個底板

更新完粒電就倒水

唔撚想更啊

同你一樣問題，去咗Apple換
16-18年買A1660 iPhone7 Apple會免費幫客換，過咗保養都包

依家蘋果無iPhone7賣
你估佢點算

換8仔

無等賣，唔代表無翻新機換俾你

得*

唔係啊，月頭先放左部7仔出去，換11，益撚左買家

你個部會唔會變我個部

唔一定係新機

$500 同你收

有冇人換左

手機要年年換先高CP值。